警謊喺10月8至10號拘捕左15人

其中10男4女

仲有一個丟左落海？

推

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

聽到r晒頭 黑警撞鬼阿？

剩低嗰個係人妖？

8號-10號咁少料都告暴動?

誠實豆沙包

佢嗰堆非法路障圖全部見唔到路障

大肚婆

我都聽到

正式宣布 今晚18區開花

計埋
未出世就畀狗拉

推到比記者睇

轉個頭就拎條輕d既告 再轉個頭都索性唔撚告 因為告唔入

親共議員住宅地址

樓豬